(獄蝴蝶)改詞俾馬車(原:玉蝴蝶)

原來到了九月二八 然後馬車刑滿出冊
尾隨學生三次犯案 同樣也是深圳
除人條褲再強行摸胸 未成年令劉某更興奮
犯罪事敗被人發現會 被石頭砸親

拍片用菜刀插屎眼 於婚禮唱雙子情歌
看到了未成年少女
毫無理智 但有梁烈唯知

我叫你獄蝴蝶 見到𡃁妹仔會勃起
釘床板也是你 禁閉室也是你
二萬一千九百一十二個小時

劉駿軒劉馬車 自稱天水圍陳浩南
石梓雲肥誠哥 黃之鋒黃鳴鳳
食屎狗配合你才迴腸和蕩氣
癲得多麼入戲

尿兜屙屎你也試過 馬車心聲rap得唔錯
馬車渴望成為歌星 天水圍大明星
究竟雞貴定究竟龜貴 你唔識答都無咩所謂
十粒金橘都又緊又急 粒粒緊急漏汁

拍片用菜刀插屎眼 也試過強姦汽水機
看到未成年會發夢
毫無悔意 但有梁競徽知

三個梨佢唔賣 一定要人買四個梨
紫色帽俾人偷 la la move Mr Steak
機械舞chok下chok到成個痙攣佬

你試過返廣州 叮噹鎖匙扣俾人偷
返大陸俾人打 Tvb六十蚊
鬥雞眼配合你才迴腸和盪氣
癲得多麼俗氣

好想拍拖搵女人 但行為認真無品
其實你是個淫賊點去忍
墮天地獄仍然就是你 正正常常無你份

我叫你慾蝴蝶 你說家樂軒好好味
公司飯人情味 開通宵二十四
煎蛋飯雞翼豬扒腸仔洋蔥汁

去廟街搵娜娜 但係娜娜佢做緊嘢
愛香香愛雯雯 愛joyce愛琳琳
為朱西馬桶洗頭洗臉同食蕉
妄想多麼入戲

請賜教

第一句已經唔啱音係咩玩法

邊間教會

啱音

不如將啱音既改埋唔啱音
依加啱音既詞諗落好唔舒服

我叫你獄蝴蝶 見到𡃁妹仔會勃起
釘床板也是你 禁閉室也是你
二萬一千九百一十二個小時

呢段真係驚為天人